[NBA][投奔初夏]馬刺球迷專區（50）

聖城馬刺🏆🏆🏆🏆🏆

Greg Pop - All-time coaching Wins No. 3

LaMarcus Aldridge - Career High 56PTs

真少煮

credit: hupu輝哥斯斯斯

聖城咖哩

屎忽鬼

垃圾刺成員

Lma Lma || DDR Ddr DDr DDR 還債仔 || Forbes 冰科 聖城咖哩

White 白仔 小白 白帝 少煮 || Murray 揸ass 屎忽鬼 DJ

Pop 廢老pop 波波 || Walker 芹菜 || Bertans 毒瘤

Mills 毛巾 || Belinelli 意粉 || Poeltl 大白腸

Gay 基 || Cunningham 工兵王 || Metu 美圖

-----------------------------------------

垃圾刺圍爐po守則 :

1.魚腩最忌有自信

2.垃圾係唔屌唔得嘅，垃圾無一個讚得

3.永遠唔好存有贏波希望去睇垃圾廁既波

4.平安鐘是必須

5.倒水只會遲到不會缺席

6.三分射手們骰仔中六先入

7.廢過tank隊，輸30分係基本

-----------------------------------------

刺撚兩大訴求

1. M記嘉大(已潛水)

2. 會然Spurs_Leonard改名

-----------------------------------------

-----------------------------------------

開PO專用

狂賀第50個po

竟然有50個

LM

今季太多平安鐘

最有印象係打雷2ot贏嗰場推咗唔知3個定4個post

上半場3分全中
LMA 50分
OT都爆左一個

迷科點名

平安刺

科今季打我臉打到啪啪聲

新手留名
馬刺今季竟然有50個post
下個post應該係暑假交易post

標題: trade 毒瘤

請開去玩具台討論Thx

Manu 榮休已經推左一個

迷科

白帝波衫到手

想要

lm 黎緊含淚撐259 超唔想又係湧

每次睇259打波都會記得波波果段predict可愛係future face of franchise. 果陣諗住波波係咪吹大左

2012年果陣-

Question: What kind of season do you see Kawhi Leonard having next season? Also, where do you see him in five years?

GP: I think he’s going to be a star. And as time goes on, he’ll be the face of the Spurs I think. At both ends of the court, he is really a special player. And what makes me be so confident about him is that he wants it so badly. He wants to be a good player, I mean a great player. He comes early, he stays late, and he’s coachable, he’s just like a sponge. When you consider he’s only had one year of college and no training camp yet, you can see that he’s going to be something else.

說個笑話：刑天係新手

留個名先

新球季計新手

在

大家final想邊隊然

湧

緊係支持馬刺系最後希望 steve kerr隊波啦

留名
finals撐龍
憎勇多過kawhi

龍

btw樓主副相

話說我諗住買隻呢個搵唔到

標題漏左句
八村跌落黎

你唔好彩, 炒起左DD

我想要卡比咋喎成套買都幾貴

原來香港無炒起
係carousell見到，search 下巴 卡比 就會見到
戴睡帽，坐星，原版 三隻都好正

勇

睇到可愛入final真係又愛又恨

same 含淚

勇係第一因 唔係zaza 就未必有之後既野

fuck zaza 仲好似琴日發生緊 那夜凌晨

咁都信係舅父9c 多既
憎黎都無意思
波爺攬又攬左 又幫佢講野
最有資格憎果個都放低左 我地可以嬲乜鳩

咁pop有大將之風姐
我地呢啲小球迷小器啲又無所謂嘅
不過都係唔知撐邊邊好

唔知因為kawhi而撐勇咁on9
咁可恥既組隊+傷鳩我地既主力，無得撐

pop係傳媒面前實要話放低咗

唔通屌9佢咩… 會破壞形象。個形象建立咗廿年

希望Kawhi 感受下個城市對球隊嘅熱情同支持，留係Raptors
已經傷害左聖城一次

Anyone but 湧

Kawhi對刺嘅傷害大過Zaza墊佢腳

湧就唔鍾意隊波，龍就只係憎25，所以揀龍…但可唔可以siakam再爆啲，唔好畀25拎fmvp

難d喎
你望kawhi失準好過啦

湧會唔會又zip啞仔
bogut都唔係啲手腳好乾淨嘅球員

係就最好 墊埋佢另一邊

唔關傷唔傷害事
睇湧拎睇到悶了 一定要搵另一隊拎

Wfc今年都散band

又唔好咁

佢失準龍就連贏都贏唔到喇
唔駛諗邊個fmvp

姐係25fmvp/湧贏

快撚啲散啦屌佢老母

男人老狗成個怨婦咁 影衰刺迷

想睇湧冇KD champ

新po留名 放暑假居然都推得爆po
件衫終於到
雖然出左局好耐

我琴日都拎咗

但有啲細件 我買m size 都好短

巴打好高？

178咋

呢度好多高人

咁我173啱着m size wor

我都係173咁上下，應該啱著

利伸，放咗入櫃冇試

原來你係凋零綠巴打
認唔到你

諗住撐下George Hill.. 點知燈到出局

睇黎要改名撐泡泡龍

繼續十卜佢變西波龍

p.s. 我覺得咖喱差一個fmvp

撐curry不撐湧

彈出彈入啊，打我呀笨

50post lm

著名經理人及速龍名宿/Leonard舅父：Spurs不信任Leonard，他當時傷情根本嚴重到無法比賽。

Toronto Raptors昨日以大比分4-2擊敗Milwaukee Bucks，隊史首次打入總決賽，Kawhi的舅父Dennis Robertson接受Chris Haynes的獨家採訪有關Leonard去年向母會San Antonio Spurs提出的交易申請。

Dennis Robertson:「我認為就是形成了一種信任缺失，他們不相信Kawhi沒法打球，這為我們造成了信任缺失感，隨後便不再相信他們。任何時候當一名球員說他不能打球，你就應該相信他。為什麼Kawhi會突然停止打球呢？他是一名競爭者。有時你會遇到這些隊醫告訴你該做什麼不該做什麼，而Kawhi當時就是感受到太多疼痛，從而無法出場比賽。那是一個嚴重的問題。他們不相信他，從此，那段關係無法恢復，我們決定我們必須放手向前了。」

Dennis Robertson :「最初當你被交易到一個你沒有要求去的地方，你肯定不會接受它。而一旦你度過了那個階段，你所有的關注點就會轉移到如果傾盡全力提升自己的表現。Leonard從來沒有不喜歡Toronto，Toronto是個美麗的城市，他經常稱讚Toronto。這只是人對於陌生事物最初的反應，所有人都是如此。我們都很享受Raptors今年的表現，並期待即將到來的總決賽。」

Kawhi Leonard今夏會否跳出合同成為自由球員？
Dennis Robertson ：「我不知道其他球隊其他自由球員是怎樣的。對於Kawhi來說，他會一步一步來。我們現在還有爭奪總冠軍的機會，因此我們目前不會考慮自由球員的事，目前我們的焦點全在對陣勇士身上。等到球季結束，我們才會把注意力放在是否要成為自由球員上。我們現在只是享受比賽的樂趣，對於我們這是很棒的一年。」

其實佢舅父收聲好過再係到消費件事

所以討厭Kawhi個團隊 > 湧哩隊波。

屌9馬刺唔信佢，佢有冇分享過醫療報告畀刺？有冇畀刺參與康復計劃？

唔想俾KD拎榮譽

早幾個post D 手足報過數.... 個個都好L高. 利申: 170

185

180咋

uncle dennis 啪啪啪 uncle dennis

fmvp是屬於咖喱的

聖城咖喱共享榮譽

173

175

又改返名

點跟

跟到湧champ 金州冰科拎fmvp

唔好諗咁多
搵pop埋單啫

真
早幾年我記得kerr第一次final打占士，有報導話佢請教過pop點打占士添
我就唔係好信啦

pop:幫我教訓個25仔
Kerr: ok! 今餐你嘅！

又呃酒飲

又五千美金tips

Pop: 我幫你冇KD都然到總決賽諗住開支幾錢嘅酒？

記者Jonathan Wasserman報導，馬刺近期試訓了兩位搖擺人：有樂透呼聲的Kevin Porter Jr.（USC）和預計次輪中後段行情的Charles Matthews（Michigan）。

在球隊安排的三對三環節中，Matthews面對Porter強勢的防守表現讓球團留下深刻印象。

大一因為表現空間受限轉學至Michigan的Matthews是球隊後場第一道防線，本季場均貢獻12.2分5.0籃板1.1抄截。

6'6"身高，6'9"展臂，Matthews體型不是特別突出，主要憑藉精準的站位、橫移、預判提供穩定的防守質量，換防1-3號位，8'7"的站立摸高和彈性必要時甚至能協防到內線。作為球隊第一道防線，Matthews是關鍵時刻封鎖得分箭頭的頭號人選。對犯規尺度拿捏得宜，知道如何在不犯規的前提下限制對手。

進攻端，Matthews持球優於平均，配合充滿爆發力的第一步能夠順利擺脫防守者突入禁區終結。無球走位靈活，擅長開後門接應來自隊友的傳球。衝搶意識積極，攻防兩端都展現相當紮實的拼鬥精神。

缺乏射程是Matthews的主要缺陷，投籃機制還算標準，出手點卻非常不穩定，準星大起大落，準的時候能夠連續進球，沒有手感甚至會出現連籃框都沒碰到的離譜出手，開局投籃不如預期就會失去信心。願意爭取罰球機會，然而大學生涯罰球命中率還不到六成顯然是糟糕的表現。

能夠持球下快攻，不過缺乏變向、變速技巧，在更高層級沒有太多自主進攻能力。防守籃板的保護是Matthews少數值得挑剔的防守缺陷，或許還需要增重10磅左右改善禁區的對抗性。今年11月將滿23歲，可開發空間不多。

Matthews目前大約是次輪末到落選的行情，不過普遍認為如果沒有在選秀會上獲得青睞，將是夏季聯賽、甚至雙向合約的熱門人選。

Source：

識防守唔識射波
禾刺歡迎你
但係無論如何
八村跌落黎

希望唔好用19&29pick選後衛

可以用毛巾換

八村跌落嚟

八村跌落黎

廢青狼唔係已經講左會揀八村啦咩
試訓都無出現

好彩跌到little落黎都得
只限好彩下

頭先睇咗天sky新up講little嘅片，天sky屌佢raw到頂little唔順

補link

屌那星，終於打贏一心
打左幾十次

邊隻

隻狼？

咁就啱啦禾刺最叻就係養呢啲

係

佢跌到19位再講

暑假都推到咁多個post

首先要簽返Gay或同Gay同級嘅鋒線先

Gay係咪最好選擇
年紀唔細
防守唔算好，補防、協防都一般

Gay一定要續
唔續其實冇全額中產用

反而係… 佢個價錢，仲有咩選擇？

歡迎食蕉

簽Gay當早兩年爵isojoe咁用都幾好

睇價錢啦gay都想攞最後一份大約嘅

10m左右一年都ok
Morris同Beasley唔識1 on 1，死火嗰陣用Gay單打幾好

一年12M
兩年25-30M
任君選擇

拜八村教作祟

養大隻D再tarde

速龍加油 屎綠加油

屎綠入第一球

百屌屎綠

想屎綠兩冠

cousins出場

十卜咖喱

啞仔打緊乜撚野

屎綠tough 3
湧半場輸10分

綠仔

哇屌，屎綠勁到仆街，變返2013年咁

身體語言 精神面貌
fvv全面壓制curry

東決炒哂就係用嚟集氣final

控ass ig條新片 睇嚟射波畀chip改善得幾好

屎綠又入

好波屎綠

屎綠

t乜鳩

仆街啞仔

球證先係令而家nba唔好睇嘅主因，湧只係nba嘅遮羞布

anyone but 湧

宇宙湧都豬

屎綠既3d 真係j死人 (不過要擲骰仔)

一係入一係唔入

發覺撐唔撐龍唔係自己控制度
勇一追少少個心臟仔就卜卜卜卜跳
贏賤種湧個種喜悅
決定今個series全力撐龍

反勇合金屬

有咁憎湧咩？
我想Curry FMVP
覺得佢冇得到應有嘅對待，有時比人hard foul 都冇乜雞

佢剷咗個post

我都幾鐘意浪花兄弟但係追夢綠啲仆街嘢同組宇宙大團同埋斷啞仔腳真係撐唔落

我淨係憎kd同green, 好想curry攞返次fmvp

見到湧輸就開心

作為隊友，會好想要Green 呢種人

湧我係中意splash bros + steve kerr, 但坦白講我唔中意湧
1) 係因為我妒忌湧可以底薪吸大團
2) dray green唔討好
3) KD為痴冠
4) sip腳zaza, 簡接加速啞仔既離開 + 屎綠要陪葬

Drake and Draymond Green exchange words as time expires

手感仔D EQ 同AQ 都係一流
EQ睇上面段片
AQ就係clutch time FTs

aq梗係啲尾彩啦

唔止
Playoff 佢果種激情、投入、hustle、鼓勵
對成隊士氣都好有用

客觀咁講，green應該會畀bowen更受歡迎，green喺帶班細嘅係有一手

鍾意curry 但唔鍾意湧成隊+球迷
要數curry優點真係有排數 大方冇架子唔貪數據
但係要反既始終都要反

真心, 唔係手感仔D clutch FTs, 火箭有機贏呀...... 穩到仆街.

2,3,4都同意嘅，所以我係針對個別嘅人嚟憎
至於1就真係吹佢唔漲，賭贏咗curry同食正salary cap大升先有得咁做，其他隊復制唔到

Curry 同KT 仲要冇刻意去draw foul
堂堂正正同人打
對比Harden 真係好好多
今次贏到，比埋FMVP佢，先可以幫佢名留青史
一個人同埋一隊改變成個NBA打法潮流

我講下笑啫

kt就真係冇乜，curry有時都會挨落對手draw嘅 頭先嗰場都有幾球，不過論肉酸就harden肉酸得多

冇我好簡單 湧贏=湧迷happy=我唔hapyy
雖則我鍾意咖哩 但係帶住情緒睇波先係我睇nba既動力

咪撚同件lakerball嘈啦
我都封左佢
煩到西咁

冇mon公海post好耐
嗰幾件潮狗/占狗煩撚到嘔

撐龍就一撚定啦
有屎綠自己人點解唔撐

你地抽吾皇冇PO抽到人仆銜

呢個自己衰先 之前日抽夜抽

你條仆街抽得咁爽呀啦

AV煩西到連潮迷都抽鳩佢

湖區真係垃圾竇黎 次次入親去裡面都烏煙瘴氣嘈到拆天

curry有時唔draw下，球證好似真係會唔記得應該吹雞畀佢咁

不過都冇DDR咁誇

Green而家少咗啦… 今個playoff冇KD要開認真m0de之後勁到。。。

大家都係ua, curry冇雞但係mb有
之前有場打熊睇live, ddr成隻手畀人扯住都冇foul

其實ddr 都算有雞架啦

ddr原本有嘅
黎左馬刺咪無

球證：刺？都冇錢畀我，唔吹嚕。快啲完場收工好過啦

有得抽好抽啦, 出年潮人組大團分分鐘踢廁出PO
我地提早放暑假

潮人下季又有新young core啦
唔洗大牌明星

組條毛咩
仲未見到有咩跡象大粒野會過潮
今個off season繼續抽水

CP3

melo

兄弟團

呢兩件真係去左湖我諗抽得仲勁

衰幾年

巨星黎
你識咩呀

又黎中距惡鬼

見佢頭個幾十秒不停mid range真係笑咗出黎

next DDR

不過揸ass同walker都算係跌落黎嘅野

因為raw
Walker係大年之後算係咁

芹菜跌到落嚟除咗raw仲有傷膝，唔係都唔到我哋pick

火箭繼掟出除James Harden以外人人可走的震撼彈後，火箭教練D'Antoni也宣佈，與管理層的談判破裂，不會續約，但他強調，將會完成下季的合約。至於火箭高層會否大破大立，乾脆買斷其合約而換帥？

支持，波叔簽咗大約等退休真係冇所謂

咁白帝都係
唔係年紀大以為佢到左上限都無可能係我地pick

今年成績唔錯都咁樣

似老細縮骨唔俾稅咁 之前仲話俾稅冇問題

火箭仲要炒哂佢d助教團，咁樣其實同炒埋佢本人無咩分別，只係未搵新教頭之前象徵式留係度
無助教根本run唔到一隊波，而家佢地應該係重建教練團，咁基本上除左harden之外其他人都會放上枱trade

佢可能估唔到今年班波退步咁多，喺冇kd嘅情況下打6場就完，仲要贏嗰兩場都係靠tucker上哂身先贏到

我覺得起碼原班人馬試埋下季先
睇下暑假湧士俾人拆成點
依加推倒重來太快吧

唔知ass會唔會打我面
我就話佢得個口

同1我哋件毛巾一樣，唔會甩得走

我覺得前年成績就唔錯… 今年為咗搏melo換Q咗個班底… 然後冇晒堆綠葉

The Athletic記者Josh Robbins報導，Maryland中鋒Bruno Fernando今天接受魔術試訓後受訪時表示，預計接下來將接受馬刺試訓。

在Kevin Huerter和Justin Jackson兩位攻防主力相繼離隊之後，Fernando是今年Maryland重返NCAA錦標賽的關鍵，場均貢獻13.6分10.6籃板2.0助攻1.9火鍋，整季多達22次雙十，是本屆最紮實的藍領苦工。

Fernando厚實的身板能夠吸收禁區對抗，配合9'2"的站立摸高建立護框威脅。防守腳步靈活，面對擋拆能順勢換防到側翼，面對速度較快的後衛則會預先踩住對方切入路徑逼迫減速。防守站位相當聰明，懂得善用體型和展臂限縮持球者的傳球路線。得益於肩寬，卡位、掩護、球權爭搶方面存在天然優勢，能正確判讀籃板落點，今年選秀會最好的籃板手。

不同於單純的藍領苦工，Fernando投籃機制簡潔流暢，出手時手腕非常柔和，能把握中距離空檔，可望開發出三分射程。擋拆拆分時機拿捏精準，絕佳的擋拆終結者。籃下勾手動作很漂亮，配合基本的轉身腳步、假動作和左右手變換，禁區終結效率極高。

對防守陣型的閱讀優於一般長人，當對手包夾可以找到被放空的隊友，大對角長傳完成強弱側轉換，進入職業賽場可望開發出高位側應的功能。

球季尾聲逐漸改掉喜歡下手的防守習慣，犯規問題明顯改善。性格成熟、沉穩，面對不利的判罰能夠沉住氣完成下一波攻防。

攻防兩端經常出現全速衝刺、用力過猛的畫面，容易陷入犯規麻煩或失去防守位置。跑動過程中對下盤重心的控制需要加強。彈跳爆發力不足侷限了防守端的上限。

相較於紮實的藍領工作，進攻端還是半成品，各項技巧都會卻沒有殺手鐧，加上運球重心偏高、持球腳步凌亂，面框攻擊力平庸。到今年八月就要滿21歲，比一般大二生年紀更長。

Fernando目前行情大約在首輪中後段，預計試訓的球隊大約從15順位（活塞、魔術）到36順位（老鷹、黃蜂），是29順位相當穩健的選項，19順位則有點overpick。

Source：

all go spurs la diu

Kevin Porter Jr

呢件聽講天賦高不過鍾意搞事

pop爺會屌到佢變綿羊

波波會激到心臟病發

唔好搞呢件啦 Nassir Little/Kelson Johnson呢啲仲好
冇啱嘅側翼就揀Goga Bitadze

八村仲好啦

話說有個外國嘅ig page問應唔應該拎兩個first round pick換探花pick有可能咩

要有人哋gm全家嘅裸照先得

依加紐約GM唔係蟬C

有消息話紐弱想今年招kd+榮叔所以想draft啲role player但係都未到我地啦

一埋球員+探花pick+N個first round pick換AD仲實際啦

大型後衛😂👀👀💪

Source：

冰科：我練左成年都唔夠棵行路草大隻

條腰 個肩闊
可惜個頭

冰科走射手路線，毒瘤毛巾都廢唔怕爭位，反而芹菜同 DDR white murray 一樣走9鏟路線，唔知點解覺得佢好難發圍

佢比較似ddr如果佢可以早啲開發3分咁就有得發圍
白帝同murray都係防守型後衛所以唔駛太擔心嘅

如果佢下季冇3分，真係想像唔到佢點搭 DDR white murray 出場，呢3個應該佔咗後場大部分既出場時間

落去浸下先啦

利物浦拎歐聯冠軍，吾皇又贏

btw點解無人討論murray條射波片
幾好J都好，我都係覺得佢太幼，太脆

對腳幼撚到

有啲嘢格硬唔黎嘅

話說刺區有冇人迷皇

我

上年開始

alridge都係好幼，次次fadeaway我都會驚有事

加一，我都係上年… 開發完long three之後有少少忍唔住

單拖入final真係好撚型

原來呢度係皇馬區，唔怪得反猢啦

究竟講緊吾皇定皇馬

錯手負皮左 疏

我一路以為係吾皇

我只迷07同14既吾皇

只有輸俾馬刺既吾皇先至係好吾皇

我記得好多刺迷都係阿迷嚟

毛巴好似上個定再上個post話過自己係利迷

“… learning from the great teammates I had then from Tim, Tony and Manu. Just seeing how they approach the game.”

—Kawhi on how he learned his even-keeled approach to the game

我是妓

我曼連

green哥low post真係引笑

半利
我冇乜睇足球
同埋睇唔順連登波台風氣
假膠、抽水一大堆
搵篇分析睇下都冇
有時候有d post 明明好認真討論緊，一有假膠入就玩完冇野睇
講真，係到抽球星水、抽對波水，對人地完全冇影響，純粹搵fans 撩交嗌，有乜得着？平時抽一兩句咪算，下下都抽，想睇下討論都冇

籃球除左賽前部署外，臨場可以有好多調整
但足球就好重賽前部署、半場調整，明明除抽水外有好多野可以睇
就好似點解下下話美斯係小花，而講唔下阿根廷究竟有乜問題，點解咁揀人、排陣之類導致打到pat 屎咁

美斯入錯藉
佢打西班牙應該好屈

真

世界盃16強對法國
有球美斯放個直線比到美沙1on1龍門，條撚樣飛機
再望下今屆美洲盃，屌一堆阿甲仔
美斯再勁都冇可能一打二十啦

佢個打法都唔arm阿根廷
阿根廷下下斬 叫美斯玩來回跑咩

公海POST好似好多湧FANS, 平時又唔開個湧區

班友po贏緊先上水

真係唔可以俾湧士打起左
一有起Q勢頭就要叫To
好似波波有場三節未完就叫撚晒to咁

特別係手感仔 同 淫K........ CLS

難為綠仔個球clutch 3

公海正式淪陷

臨時湧反25仔

屌屎綠球3分入到咁靚都無用
Iggy大賽球員

見上面講起足球..... 其實我有D驚馬刺係波波退休之後會變左第二隊曼連
你睇曼連真大腦費爵退左之後搞咁耐都仲未回血, 教練走馬燈, 球員買完一批又一批

Pop退啫，仲有RC
同埋，要變都係變成阿仙奴
養幼幼—>走人—>養幼幼
年年係playoff 搞局，但上唔到去爭冠

why not both
而家已經係阿技既現在進行式. 遲D就到曼連既沉淪

曼聯軌跡似湖人多主將教練不停轉

重點係刺撚有咁多錢

內部鬥爭不斷
球員鬥、管理層鬥

nba唯一好就係有得抽波仔
其實只要選秀同養成系統仲係度應該唔會太差
足球唔同青訓養養下就俾大會買左

而家真係好似雲加時代後期嘅阿咁，總係留唔住養到成材嘅人同埋overpay某啲球員

不過而家NBA個生態唔同左, franchise players 養完就走
以前franchise players 係打到黃昏時間為左戒指先轉隊

起碼新秀4年同跟進權已經保障好多
最麻省係怕遇到kawhi榮叔呢類姐

飲恆河水

再幫你含

怕係百人斬啫

外國人係咁架啦，睇多d就慣
認真講就小心性病

口好臭

係有陣味既不過樣唔差 係頭上有粒紅點

斬埋我順手

食到先算 而家都冇傾幾句計
食到會影幾張上黎比你地葡萄下

識做

之前報身高 遲下洗唔洗報status

偽毒必須死

報埋莖長啦

花式推po

變左刺區日常吹水區

偽毒:
終極合金屬

偽毒合金屬

馬刺球迷專區呀嘛

偽毒全面進場

你個名

啱啱買左total war有無同好

樓主咪又係偽毒

滔滔鍋不了
呢度會唔會有人玩ffxiv
機會渺汒不過都問下

真毒
佐助形毒撚

細細聲喺佢耳邊講 tere mum mera janu包你一定有下文

岩岩傾左兩嘴 尼泊爾黎
見到佢額頭上粒紅野以為佢印度

呢句嘢 印度 尼泊爾 巴基斯坦 都啱用

句野咩意思？

佐助係畀女媾，唔係自己媾女

最新ESPN Mock Draft
19位係Goga Bitadze
29位係Darius Bazley

espn都好信

真，跟據馬刺過往做法，一定又係pick兩隻guard返黎

聖安東尼奧後衛隊

然後組成聖安東尼奧9剷中投隊

啞仔告nike...

Hi大左

買完之後完全唔識玩

個logo太重要

近排淨係玩apex同fifa

#metoo

準備買隻狗

準備買octopath traveler無錢了仆街

11月買ds

自虐型玩家

卡到2046系列

病足5day
再唔好要入廠

讀緊書嘅刺撚站出來

cod
莎木3
古惑狼賽車
pes 2019

我同幾個fd都想買古惑狼賽車
除fifa以外難得有共識會買嘅game

濟公仲燒緊有冇事
btw 番緊

我好鐘意返工呀

上場買贏左

下場買咩好

勇士大勝

唔幫手買雞塊

可以online玩呀嘛，玩嚟同朋友鳩下都好

買咗都抗衡唔到倒水陣

西波龍

又燈

support Curry

Pop很酷！他就像「教父」電影裡的主角Don Corleone。他讓你覺得他不只是籃球教練，還是一位很棒的人。前幾天我打電話給他只是想聊聊、講點垃圾話，調侃他不太會用iPhone之類的。

他痛恨這些新科技卻總是說「我要把你們的糗樣放上Twitter」，講得好像他真的有Twitter帳號一樣，他每次都稱這些社群媒體「Twittergram」。

我們經常連繫，內容不一定和籃球有關，除了籃球之外他也試著告訴我們很多事情。有一次賽前影像檢討，他心血來潮插播了企鵝的紀錄片，只為了告訴我們環保永續的概念。

重點是我們彼此都能感覺到在同一個生活圈，我們不只是工作上的同事，我們感受到彼此緊密結合、在相同頻道上，一起思考如何才能完成最艱鉅的任務。

不管贏球、輸球或扳平戰局，如果我們都在同一個城市，我們會一起吃晚餐，共享餐點，享受美好的夜晚。我們是一個家庭。

離開暴龍之後很多人提醒我對球隊忠誠不一定有好下場，既然無法在Toronto終老，不如考慮回家。Los Angeles是個好地方，是我的家鄉，但是我更願意將San Antonio視為我的新家。

也許你會覺得從來沒有回到Los Angeles的念頭很瘋狂，每個人都想要這樣的機會，但是我很開心能待在現在這座城市，我會從遠處看望我的家鄉。

-- DeMar DeRozan談與Popovich的互動與回到Los Angeles的想法

Source：

波波教父
話唔想去la係咪寸緊啞仔

轉自facebook 阿軒的籃球天地, 高質page黎, 大家都可以睇下

馬刺該提前續約 DeMar DeRozan 嗎？

.

若果馬刺提前續約 DeRozan 的話，只要他願意答應的話，那麼其最大合約則可以達到四年1.49億。

.

2020 賽季 3330萬
2021 賽季 3590萬
2022 賽季 3860萬
2023 賽季 4130萬

.

相反，DeRozan 無意提前續約的話，他也可以在下下個賽季跳出球員選項成為限制自由球員，馬刺到時開出的頂薪合約可以達到四年1.74億。

.

2020 賽季 4060萬
2021 賽季 4260萬
2022 賽季 4470萬
2023 賽季 4670萬

.

【天啊，那也太多錢了吧？】

.

看起來很多，但我們必須去考慮到薪資上限的問題。

.

一是每年NBA的球隊薪資上限都會穩步提升，一年3000-4000萬左右對今年而言很多，但在數年後就會變得可以接受，正如拓荒者打算以4年1.91億來續約 Lillard，由於薪資上限會持續膨脹，只要 Lillard 維持著全明星的水準，否則真正影響補強空間的會是其他球員的合約，而不是 Lillard 的 Supermax。

.

簽下長期合約對球員的好處是有落點保障，萬一發生了什麼事依舊可以留在主隊，不用因為表現差勁而擔心影響自己下一份合同的價值，所以那些超頂級巨星很多時候會簽下1+1的短期合約來確保自己的薪資能夠極大化。

.

因此，Aldridge 今年還在走 2000萬合約、Lillard 今年也是在走 3000萬左右的合約，但你不能這樣比，明星球員的薪資調整速度不能跟香港比。

.

【那麼，DeRozan 值得一份頂薪嗎？】

.

按照NBA生態分級的話，DeRozan 的打法不合潮流、季後賽第七戰沒有球星風範站出來控制比分、防守以其位置不失位卻沒有換到三號位的能力，他絕對不會是 Tier1 的球員。

.

但同時考慮到他是馬刺進攻的其中一塊基石，在與另一位準全明星 Aldridge 打球的情況下還能繳出場均21.2分、季後賽 22.0分 外加 48% 的命中率下，加上整體健康出場77場常規賽，大約與Tier2-3的球星 黃蜂 Walker、未受傷前的 Hayward 、巫師 Beal 、拓荒者 C.J. McCollum 相提並論吧。

.

這些球員很大機率又或是已經拿到當年談到的頂薪合同，以此為例，DeRozan 要爭取一份頂薪合同的話，完全無可厚非。

.

當然你還是堅持 DeRozan 不值這個價的話，假設我們在下個賽季放走 DeRozan，那麼到時自由市場有什麼選擇來維持戰力？

.

對，20賽季的自由市場並沒有星味十足的球員，除了 Anthony Davis 外，就只有 Draymond Green 與 Kyle Lowry 等球員，不是他們不好，而是他們所擅長的技能都不能夠提供馬刺所需的進攻火力。

.

好了，那麼馬刺能夠吸引 Davis 加盟嗎？首先假設 Davis 在被交易後還是想要到自由市場試水，然後我們看看同為小城市球隊的拓荒者在近八年曾報價過的自由球員，包括 Howard、Parsons、Whiteside、Horford 等當時比較次級的球星。

.

最後他們成功了嗎？沒有，近幾年加盟拓荒者最大的咖就是 Aminu，然後2015年直接先發五虎解體，這就是小城市的悲衷，拿著一大堆鈔票卻無人可簽。

.

當然你還是可以說波波文化跟人情味可以吸引球星啦，嗯，如果可以的話，但很顯然明星球員欠奉的時代，DeRozan 值得頂薪合約是理所當然的事吧。

.

事實上就是，聯盟中場均20+的明星球員只有幾個，然後一年投進自由市場的明星球員也就那幾個，有時候還會碰上「自由市場小年」，明星球員根本是稀缺產物，好嗎？

.

【CP3、Gasol 等等的簽約不是反映過早續約有風險嗎？】

.

Come on，DeRozan 跟 CP3、Gasol 的合同狀況有可比性嗎？

.

CP3 之所以被批爛約，很大原因是因為他今年已經34歲，狀態很可能一去不返；但 DeRozan 由提前續約到合同結束（23賽季），也才34歲，方才走到生涯巔峰的尾巴而已。

.

至於 Gasol，那是馬刺另一個經典操作，但卻反映出馬刺求「賢」若渴，為保持戰力而開出溢價的合同留住球員。

.

在20賽季，馬刺的薪資空間算是非常健康，我們今個賽季選進來的新秀還在走新秀合約，享受著新秀紅利的同時在薪資空間上享有極大的優勢，但問題是，我們要薪資空間幹嘛？

.

如果要維持戰力，我們就必須想方法留住又或吸引全明星戰力加盟，否則馬刺即使有錢也只能再以 overpaid 的形式續約又或招攬 Mills 級數的球員。

.

【這樣做就有冠軍戰力保證嗎？】

..

不一定。

.

【那樣我寧願忍受幾年讓馬刺擺爛選秀重建啊。】

.

這是我看過馬刺球迷最慷慨解囊的話，也許他們以為自己在玩2K的GM模式，還是他們覺得在擁有數千萬球迷的球隊面前覺得自己幾年的光陰很有價值？

.

那些聖人聖賢經常覺得「忍」可以解決一切，覺得犠牲自我來成就霸業的道德觀非常祟高，馬刺也應該這樣做，卻從沒想過完全推倒重建的選擇非常、非常困難。

.

比賽收視不在話下，小城市最終還是找不到願意一人一城的球星使重建進度推遲不在話下，選秀制度改革使選秀重新培育接班人更困難不在話下，像太陽、公牛、國王重建了幾年還是沒有重返季後賽的起色，就知道重建之苦、擺爛之難。

.

儘管部份的它們已經走在正確的道路上，但有多少球迷會寧願看著自己的母隊一直輸球下去？然後你一句重建、擺爛、我真的不介意仿如全世界的球迷都要陪你輸球一樣。

.

馬刺還真的不一定會續約 DeRozan，因為後衛群的飽滿，雖然 Walker 的進度沒如其他兩位師兄好，但在20賽季就不一定了，這是我聽過最 make sense 的論點，但如果你覺得馬刺不該給DDR頂薪的理由是擺爛重建、又或是overpaid的話...

.

希望這篇文章能夠給你一點點啟示。

太長唔quote
ddr都值頂薪啦不過希望佢收順少少幫補下窮撚刺
重點係刺唔好再傻豬豬開份肥約俾人
係呀我講緊你地呀毛巾家嫂毒瘤

Kawhi值幾多，DDR打個八折差唔多

Ddr

DDR 都係第一季係馬廁, 大家俾D時間佢
不過續約既timing....... 希望個Max俾得值

其實我自己覺得四千萬一年DDR真係有D失智, 雖然NBA係通漲得快, 但呢個數有D太貴
但你叫我搵人代佢個位我又唔係好數我出
bradley beal? 我真係唔知咩SG適合刺, 尤其係白仔同murray都成長緊, 我覺得DDR個角色 過多兩年球權問題可能會有D尷尬, 所以真係要開發三分, 如果無三分其實續約真係未必係好既選擇

三分有40%就好

40%？
上季刺得三個過40%（其實已經好多）
大家至愛既forbes 43% 3pt%排第六
毒瘤bertans 42.4% 第11
Gay 40.4% 第21
下面已經係mills同意粉，38%同37.3%
先唔講上面三個，單講意粉，其實三分佢都係準，排緊第七十名，聯盟成三十隊，450人，排70都算係咁
ddr要追都有排
我唔求佢多出手多入波，只希望佢可以企下底角/45度拉開一下空間比其他人打，如果唔係佢一上場就係iso/過pick死衝 其實好易比人捉到路

35%其實都夠啦

其實ddr做2佬一流
要養個大佬揸旗

不過檢檢下討播discovery笑左
會唔會下次檢檢下討播方太教煮餸

睇到d留言想笑
20+5+5唔難，屌
成個聯盟有幾多人做到

我諗好多人期待佢係一個好似Harden 咁搶分嘅人
但佢好明顯唔係，一黎冇乜直接3分嘅能力、二黎佢爆炸力唔算頂級
但佢進攻手段、空中平衡感都好好，先可以穩定咁攞分
再加埋今季放佢做主控，收到好好嘅效果，所以比佢做大，我覺得冇乜問題
當然，要佢做TD呢類定海神針係有d難

季初試過唔work
更重要開季就冇左Murray，正選PG
少左個人run 戰術時，DDR係比Pop推左上去做主控
就算之後有White 幫手，好多時都係要佢做控引包夾分出去射3分
個打法根本唔係佢之前一路打開
好老實，第一年黎到轉打法、夾新人打到咁高效，仲要得29歲，根本值得頂薪

35%三分
38% 三分
40%嘅三分

份約可唔可以跟三分命中率俾錢過幾多%有bonus

即係類似diaw之前減肥獎金咁

捉蝙蝠太易估

我對即將到來的夏季聯賽感到興奮，每一天都能感覺到自己的成長、進步，我還在持續嘗試、學習如何成為更好的人、更好的球員，不論場外或場內。希望第二年打夏季聯賽能打出馬刺的風格，攻防兩端都打出馬刺的籃球。

過去一年看著Derrick和Bryn的成長和球風，那真是太棒了！和他們分享一路走來的成長，我學到很多，也給了我更多信心去面對下個球季。

職業生涯第二年我要打出自己的風格，在場上拿出最好的表現。他們毫無保留向我分享什麼該做、什麼不該做，教會我每件事，我也會繼續向他們學習。我希望能夠做好自己的角色，向他們證明我能用正確的方式打球，幫助身邊的隊友更好。

-- Lonnie Walker談對夏季聯賽和第二年的期待

Source：

同ass好大分別

一齊變防守大閘

啱啱replay zaza墊25仔

馬海倫最後買咗咩？

賽果顯示一切

curry又冇雞
curry係咪屌哂所有球證老母老婆

屌咗銀仔老婆

屎綠 我睇緊D咩~哈哈

回春
聽到驊哥贊佢微波爐，心諗係咪冇睇之前幾年嘅波

curry
今年數據上最接近fmvp, 不過輸咗個final就又係竹籃打水一場空

15lbj

身體質素爭咁遠 curry打死都似

呢場完~

屎綠3分10射6中

大賽型球員

yo

睇住25 屎綠 打到飛起 心情好複雜

...

兇手果然係你

賭神

咁龍真係兵多將廣........ 家嫂/ VV / 可愛 / siakam 全部都可以拉開spacing.
係馬廁, 你都UP唔出邊個... bertans / mills / 意粉例牌係PO派膠

cls

冰科

冰料入一球已經要打晒J

lin final出唔夠1分鐘攞1個to啲台仔都打哂j啦

燈到

點解你要燈？

我身在外地, 出唔到黎
加油同埋萬事小心

屌 咁都要加密
我會
利申；公墓員

After seven years under Gregg Popovich, Spurs assistant Ime Udoka has agreed to become Brett Brown’s lead assistant with the 76ers, league sources tell ESPN. Brown reaches back to his Spurs roots on a strong replacement for Monty Williams.
又比人撬一件

禿頭去左同蕭敬騰打波

馬刺幼苗: 3個年輕內線 下季會上位嗎?

以LaMarcus Aldridge 為首的馬刺內線, 尤其在Pau Gasol 走後有很多人擔心深度不足。但大家又是否知道，有三個年輕的苗子正等待上位? 馬刺主場為大家準備這三個人的季前球探報告!
.
文: Nelson@馬刺主場
.
Nikola Milutinov: 養壞了的放養新秀?
.
如果說起 "養壞" "海外放養" "失敗一輪秀" "內線" 這幾個關鍵字,很多馬刺球迷一定會想起2013年28順位的Livio Jeans Charles. 在中選3年段,眼見在法國成長不大,馬刺索性把他帶到G League。
.
2015年26位的Milutinov 如果說養壞好像有點誇張。畢竟人家在歐洲強權Olympiacos 當主力球員，但他的成長真是不如預期。
本季精華:
.
7'0'' 的身高，現在打球還是主要靠身高在擋拆後快速去內線要位，然後吃餅，空接。這樣聽起來好像很好。
而且球員的腳步非常輕盈，經常會見到他換防到外線球員的畫面。面對歐洲一般的外線問題不大。
他的基本功也很扎實，籃板卡位意識很強。而且對球的落點預判很好。
以上的這些都是這個球員在選秀時已知，而且到現在還保持著的優點。
.
可是問題來了，過了4年多，Milutinov 不長肉，體型比較瘦的他，有時還會被矮一個頭的後衛毀掉扣籃...
搶籃板會被人家歐洲中鋒擠推，單打進不去等等...
那裡可不是滿滿筋肉人的NBA...
.
而且在球隊的戰術安排下，有些以前選秀看到的優點卻被埋沒了。
比如中距離和3分投射，不但沒有被開發，而且出手更少了，全季只有兩次3分出手... 他手型不錯的說,非常可惜...
而且作為球隊傳球中軸的位置，多是另一位老將Printezis，他原有的策應能力也較少在比賽中看到...
.
原選秀時的球探報告:

.
所以現在比較尷尬的是Milutinov 在歐洲的成長到了瓶頸，成為了一個依賴身高打球的球員，這對他未來的養成並不樂觀。
.
24歲對Milutinov 的成長是關鍵一年，投射手型不錯的他如果能開發3分，長點肉，把握回原有的策應，說不定Nikola Milutinov 可以長成Nikola Jokic (嘩..你太大想頭了吧...)
.
根據Jabari Young 的消息，馬刺會把他帶來打夏季聯賽，仔細觀察。到底馬刺會正式把他帶到球隊嗎? 這是一個問號?大家認為呢?

曾經期待佢會係第2個Splitter
睇黎都只係另一個失敗例子

咁薄嘅底點係nba搵食呀

next buy 勇

。。。又燈

唔會啦 今場勇贏啦

加碼燈

多謝大師

大師

哪來的自信？

現在我信了

燈到倒輸10分

絕境睇KT

燈到核爆

成日都諗如果Kawhi無走到 打緊final果隊會唔會係著黑色衫

有機會，但算啦

不過佢同lma 其實難夾

多謝哂..

大師會唔會考慮下季全部買垃圾刺對家

仲有得追啊

今場嘅勇無咩可能

主要係你咁講 更冇可能

追了

收皮啦

你再講就冇啦。。。。

求下你下年買垃圾刺對家

.......

燈神

燈過夫子嘅人 誕生了

下場再買勇

好大仇口喎巴打

唔係 勇下場一定會搏盡

請繼續

都係買多一場啫

多謝馬海倫巴打
儲到首期了

痴撚線

屌，綠仔唔駛要廢老奪冠，廢老果然過譽

終於唔駛見到湧champ

細細地100 50都夠燈

all in 左買龍了
首期靠大師

raptors in 5

笑到嘔 一出聲就必輸

伯母要學下嘢喇
呢啲先叫燈

下年我們spurs ,放green 真係好不智

我信左佢既燈力all in龍
一陣去睇樓Full pay了

以後長追大師對家

係神燈以後長買刺對家82-0

唔想見到25贏
但勇士真係唔夠抽

大家係咪已經唔記得咗馬神第一圈買咗魚腩

而家明係賴落你度

再鋒利嘅刀都有失手嘅一日馬神我支持你！

所以你話如果無ZaZa 個腳......

kd傷左出唔到
跟住fb就有網民話咩zaza個腳係要還架
我心諗咁邊個還俾馬刺

我立即allin 暴龍

發達大計

有無手足一齊allin暴龍

按左層樓all in 了

如果湖人上個暑假比垃圾刺打劫左會唔會今日已經CHAMP左

有冇手足組團睇樓 我地有大師已然

睇樓跳？

大佬點跟
佢真係100%燈得中

說服緊屋企人賣樓

我相信點燈都好，只要放題陣一出，都係抗衡唔到

魚腩應該會抽狀元
4大yc波B心馬 一個血栓兩個斷腳收咧

有一隊揼緊春
Sports Illustrated記者Chris Mannix報導，塞爾提克內部部分人士對去年沒有認真追求Kawhi Leonard感到懊悔，認為應該用Marcus Smart和Jaylen Brown或至少以Brown為主體探詢馬刺的意願。

去年馬刺告知塞爾提克希望能交易獲得Jayson Tatum，但是塞爾提克告知馬刺不會為了Leonard放棄任何年輕球員，只願意付出多枚選秀權。

總經理Danny Ainge更公開表示塞爾提克沒有陣中沒有明顯缺陷，只要圍繞核心補充角色球員就有機會奪冠。

結果今年塞爾提克不僅戰績不如預期，內部矛盾不斷，替補控衛Terry Rozier球季結束直接上節目開砲。近期更傳出今夏成為自由球員的Kyrie Irving將轉投籃網，塞爾提克準備圍繞雙探花建隊的消息。

Source：

Ainge報應

rozier屌咩？

應該係嫌自己球權同出場時間比晒海公公

who is 海公公？

hayward

上年冇Irving 冇隊長時
佢地一班人殺到東決7戰先敗
令佢地，至少Rozier覺得佢係掂，係勁
但當2粒星大傷完歸隊後，唔係Irving 隊長遷就其他人黎夾打法，反而要成班人就佢地2個，將所有野重新黎過
而且Roizer覺得綠軍冇諗過要佢、或者會圍繞佢去打，放佢返bench，反而係2個星先係重點，2個人無論打到幾衰，先發、出場時間、球權都好多
積埋一季就爆

咁irving入zone時真係太屈… 全季都賭緊佢邊一場入到zone

其實有睇final 既手足 覺唔覺gasol 先係防守關鍵，佢既指示，協防同埋走位幫左隊波好多。

不過唔明點解raptors 會放空green,而green wide open 既情況下又唔會射

因為Green唔準
比佢射 完左個攻勢只係傷害勇士
Green都知到呢點，所以唔會亂起手

6.9屌林鄭

食埋個飯就去

有消息指出，San Antonio Spurs 將把 DeMar DeRozan 放上交易桌，從而清出薪資空間簽下效力 Indiana Pacers 的射手 Bojan Bogdanovic。

本季 Bojan 場均能獲得18分4.1籃板2助攻，命中率為職業生涯新高的 49.7%。如果這交易成真， San Antonio Spurs 下季會變得更有競爭力嗎？

白痴咩人會攞個20/5/5去換個18/4/2

加一

弱智 兩件事係分開
有人話馬刺對Bogdanovic有興趣
然後估佢地要交易DeRozan嚟清cap咋嘛

有冇ching到左
係咪要著黑衫黑褲

着左白衫

我都係 唔理了 出發

白la 黑色會熱死

射手換射手啦

毛巾+意粉+毒瘤

著咗長褲 濕曬

三大射手就換PG la 順手重建

你當人地善堂咩

點知垃圾刺拎去換Jr smith

睇咗一轉child燈 Facebook同Instagram 都係見人講白衫多… 成百萬人，天氣又焗，著黑衫玩自己咩

仆街塞死左係旺角站

拎正資產換負資產呢鋪陷家鏟啦

Jr 下季得3.8M保障 騎士肯trade就執撚到

三張爛約換翻一張爛約點都抵

係長沙灣塞鐵

一陣要係北角轉鐵 會唔會行過去天后仲快

好似唔停天后

屌呀
唔行唔知身體好

啱啱先過到海

炮台山行10分鐘就到喎

搭緊巴士
一過海就係北角直去柴灣
點都要行兩個站

水路去都爆

終於過到海

去車尾上車易上d

都塞左半個站喎

啱啱見到有人著刺 Rodman

如果今年冇trade 走到Leonard ，可能今日就係馬刺3-1勇士

兩隊都西岸呀天才

到炮台山了

單丁去

西岸決賽唔可以打到勇士呀？，到時勇士決賽都入唔到，呢家馬刺第一輪都過唔到

你睇清楚自己打咩先 今日打緊西決咩天才

我明係講緊，唔trade 既話就變左馬刺收勇士皮，你就係到捉時間位。你話邊個天才d呀
我話‘可能今日就係馬刺3-1’ ，擺明講緊佢地打既話馬刺收勇士皮，係到捉‘今日’呢個字，我又冇講到明final

馬狗第一輪輸左嬲嬲豬呀

呢家改番‘如果今年冇trade 走到Leonard , 可能就係馬刺3-1 勇士’，岩聽未呀7頭

唔撚鍾意行咪撚去囉，有人拎槍指住你叫你去？

柒到咁入黎爆閘

唔抵得Leonard 一轉隊就贏到勇士3-1

條友邊區衝過黎爆閘架？

反刺還反刺
反埋遊行真係on99

波台狗大量on9

刺區啲人去撚曬遊行先敢入黎爆閘

寧願爆閘都唔出去 第時俾人送左翻大陸都唔知咩事

Cls行左4個鍾都都未到灣仔

去到金鐘了

好撚熱

為反而反 反到痴咗線

刑天睇嚟好早開始行，早過你咁多行完

主要係同老人家一齊行要早出早走

蘋果live影住d防暴警，大家小心

米8果啲刺撚小心畀人點相

原本冇打算反刺，係講事實，速龍冇可愛一定唔會行到咁遠。
係上邊隻喪家犬玩捉字，先要屌7佢

咁講完咧麻 躝出去啦

如果吾皇冇離開東岸
如果西波龍冇換教練
如果Zaza冇墊9 Kawhi
如果Kawhi唔洗聽舅父話
如果Celtics trade咗Leonard

岩岩返到屋企 留守既巴打加油

刺區有冇勇武派？

今日係三點幾係維園著鄧肯波衫位巴打係邊個？

好老實, 個政府而家真係擺明車馬你點做點抗議都係要通過, 班有能力/號召力既政黨/大台係咪仲覺得停留係呢個程度既遊行就可以阻止到政府?
成百萬人出黎, 比面你聽你講著白衫, 你去到終點之後乜都唔做, 就咁散水, 完全係幫緊政府去消磨我地意志. 你估唱下歌就會威脅到政府咩? 定係拍下手會嚇到林鄭?
大台班KOL真係好撚ON9

有冇刺區手足12號再落？

辛苦幾個鐘去到總部靜坐
民陣眾志淨係起度講經播歌
最尾仲話多謝曬你地 我地12號再升級
嗰陣8點幾已經至少走咗4成人
啲人又散 資訊又唔流通
fing旗啊婆嗰時都唔知仲有冇5萬人起現場

咁好坦白咁講，我都係無到既人，因為身在外地
而且我同家人/朋友講都係叫佢地六點半後好走，行動升級的話，我屋企兩老佢地無論體力定係風險都唔應該留係現場。

我都唔係著重係每個示威者留幾耐或者係話一定要勇武抗爭，每個人都有家庭責任同埋抗爭底線都唔同。

但係我係好不滿大台有咁大既號召力，而且有咁多人既時候，只係去到終點講兩句唱下歌就完。
個情況係你講到今日唔輸得，但係喺政府未表態之前就叫人散水。我係政府見到你地成百萬人咁快散哂，我都會繼續硬推啦屌。當年反國教都係坐到政府肯出黎為止，點解今日係咁快收隊？作為大台既你都提早叫人收隊，有咩可能會成功？你似係疊埋心水出黎行個圈就算數，根本打定輸數政府會唔理你咁。我寧願你一開頭就同我講，“今日我地係遊行比其他國家睇，等佢地睇下我地幾多人反對送中，然後等奇蹟救我地，唔需要等政府架啦。”

大佬呀，而家成百萬人幫你手聽你講點做點做，你咁都唔順勢自救，唔通真係返屋企訓下教發夢就會有美帝打救我地咩？
我唔係想批鬥堆kol，但係我真係覺得今日呢個遊行安排上好有問題，明明有機會都唔知做咩比佢白白流走。

話就話100萬人出咗黎，但實際上大多數人都係抱住參加下遊行嘅想法，冇進一步行動。

其實好難怪佢地，一黎有老有嫩，未承擔到風險，朝早就升級行動係一定冇可能㗎啦，可以做到嘅係盡量留住到達終點嘅人，100萬人入面有一成留到尾已經好好。

二黎就係伯母屌嘅野，準備不足。首先最大嘅組織者suppose係民陣，冇錯叫人日頭著白衫夜晚著黑衫嘅idea係好，但 然後呢？遊行就真係得步行，我地嘅slogan，手勢係咩？冇人知。臨時通訊?冇 收到收唔到就靠彩數，補給站我冇留意，但行咁耐我冇見到有。
leaders?最尾到咗政總同遊行人士講野嘅人點解會變咗學生動源?
1999之餘又cheerup唔到人 民陣眾志呢?
屌咗十九幾次唔好大合唱，又照唱照播。

而家真係只能夠希望會有組織發起罷工罷課罷市
唔係就真係得勇武一條路行

罷課正路唔難 大學本身有曬聯署
中小學就考緊試 理論上可以一呼百應到

罷工罷市就唔同講法 除非有間大企業開到聲嗰日所有員工放假 直頭唔做生意 唔開業
咁先有機會force到其他公司員工跟住做
所以呢個依然要打個question mark

坦白講罷工真係最難
做左咁多年香港人都唔係唔知大家有咩特色
真係無咩希望, 都係為12號做好準備啦

冇啦 個個都返工不了
旨意啲打工仔醒覺不如ff下啲老細會幫手好過

非建制當中，咁多年來養成和理非嘅中產佔大多數，而佢哋主要十卜泛民，但班泛民平時點柒佢哋唔會理。
泛民個個當正自己KOL咁玩，係適當時候唔識做返政客身份帶領大家向前。淨係炒花生make個noise當做咗嘢。
泛民只需要唔過界，唔敢得罪佢哋票源，佢哋先係最怕票債票償，所以不斷屌票，嫁禍同卸責！因為牽涉下屆少咗錢做show吸金。
但無可奈何，佢哋真係同魚腩刺班射手一9樣。人工高，可以充撐到人數，但需要佢哋挺身而出時個個都淨係識倒水。

而同時香港議會建制派佔大多數，佢哋冇選票壓力，無須向人民交代，只需替order做嘢就會穩定，所以最團結。

一日本土勇武焦土拎唔到話事權… 只靠冇權冇錢嘅普通市民自發計劃行動，最多只可以捱到3-5個鐘就要畀政棍驅趕打壓。

罷工？班稍為有能力嘅中產理9得我哋啦… 佢冇咗份工交唔到租/ 供唔到樓全家一齊仆街仲大獲。

無恥嘅我想刺區巴打幫手推吓

有一日，胖虎又搶咗同學仔嘅玩具

落唔係問題
問題當中有幾多人有心理準備係要流血衝突先比到壓力政府？
下下行完街就散水，爭乜撚？精神勝利？
後世衝就比人話鬼、比人篤灰

同03年唔同
今年冇人會轉駄個下死

建制愈來愈團結 怕咩

同埋而家講轉軚，過兩日就洗頭艇咗啦

佢哋驚市民多定係共產黨多丫？

個個比人鍊住春袋
根本建制都知呢條例唔撚得

仲靠和理非非，精神勝利死撚得

揸ass送車慶祝細佬高中畢業
係愛呀

3.8first hon

屌你, 最初我係熱門區見到, 以為睇錯. 好撚熱血

高我一倍

得1.9過份左些少播老細

散咗唔洗買車畀女，可以關心家人了

有冇刺區巴打講下12號罷工係咪真係有用
始終得番3日宣傳效果又唔夠 香港人性格又可能唔會太多人效應
ps會照罷 但係好迷惘

最怕天公不造美，落狗屎，之後咩都搞唔成

馬海倫，你同我出黎！side bet送中二讀三讀會唔會通過！

唔該唔好再講十二號,錯撚晒,唔好再散播錯誤訊息

#4

真，十一號晚要做野，等到十二號開會先黎就太遲

聽日如果會出去既巴打真係要小心，堆狗一定係無預示咁拉人打人，因為11,12號都係非法集會，佢攞正牌打人
最緊要安全，唔好硬碰

伯母有冇tg 有啲野想問
Cho1999

關於咩先，海外野我都唔係好答到嘴，我只係暫時停留，無居留權
UK野我可以係度答你，其他國家我真係唔識

關於聽日啲野 本土

你ADD我，唔識就咁ADD人
fa781bt

我發覺唔係我唔識add人
係你呢個id search唔到任何人

我岩岩放工番到屋企
沖完涼我add你 我好少用tg

諗緊買唔買好

輪椅

parker

GDP都退休喇

跑車

最後都返唔到嚟終老

終於退晒了

每個愛徒都退晒休
剩返Pop

唔通pop教埋下年usa就退？

拎金牌完到心願真係有機會退

再見TP，祝退休生活愉快
佢打左咁多年都係時候抖抖，呢個PG時代，以佢能力打多年都只會係後備，好難有咩表現
反而我想知佢呢個決定同kemba續留有無關
莫非係留唔住kemba，所以連tp都唔要？

其實MANU掛衫個陣SEAN都話TP今年退休
TP之前都有話自己返唔返SPURS都冇所謂
因為佢件9號一定會掛係AT&A
THANK YOU TONY

輪椅
真正完左一個年代了

買西波龍啦 贏9梗

簽一日合約

當年睇呢球真係好激動，可惜最後輸咗

多倫多速龍加油

會

屌，如果你咁都燈到
我跟你搵食

我此生係憾了

呢兩日淨係吹雞傾戰術完全冇睇其他嘢…啱啱先知輪椅 Merci Tony

kd傷

今場買咗邊隊

真。End Game

今場勇會將士用命追到場

合金呀合金
你琴日講既提案真係諗清楚先好做

3分

帶埋我

都幾難唔會 7婆重係撐到咁行

7婆同馬凱倫直接對決

佢開記者會嗰陣美國國務院出聲，時間對到應一應，林鄭比人踩到上心口
我而家係驚美國關係法

係雜種撐
條仆街擺明獨裁

屌你老母259勁到

岩岩反超球三分令我諗起2014 GM5 反超嗰球

根本一鳩樣

屌喇星馬海倫真係燈死咗勇士

大師又然

係海倫巴勁

勇士仲可以追

繼續發功

出少句聲當幫忙啦

馬海倫聽日都會繼續然！

on9.. nba要做皇時真係黑撚到。。。

？

無可能係offensive goaltending

勇士贏了

終極一燈

收手la大師

大師燈到差1分

聯盟可唔可以唔好造得咁明顯

Offensive foul

贏了

今場唔輸下場都輸 kd都正式收皮啦

都係姐。。 都唔好咁公開同人講我要西波龍贏丫

Raptors 贏左黑得濟

gasol嗰球咁都無犯規

護士狗個種廢唔講得笑

明明仲有個timeout

點搞呀NBA
過咗咁多年仲未有個教練比得上Pop

Pop應該半場就用哂6個to

kd原來傷archilles

TP 退休

刺係咪要大重建

今日勇士贏波 黎梗勇士都要贏

gchi, 259真係要反到底

難d
除非trade 走 LMA DDR
就確立會進入重建

而且要重建就要搵基石
Murray White Walker 3個係可以打正選，但未去值得圍繞佢地重建嘅人
加上當今NBA要有一線側翼先可以同出面班怪物打
包括:
Giannis (24歲)
Ben Simmons (22歲)
大少少都有仲有PG Butler Kawhi (27-29)

好掛住green, 259害到佢要trade埋

Ggg 3子未有個爆到上去star級
白仔頂盡係star 尾位 而呀芹同揸ass連實績都未有

walker pop出咁少

揸ass有防二
靠防守入allstar

呀芹個腦都未nba ready更何況skill
一上就震震震

White 好難去到star 尾
我會訂位佢係一個正選級雙能衛、第6人

我覺得係三分強化版TP

首席助教好似反歐洲教波

Messina?

Breaking News

馬刺首席助理教練Ettore Messina接近與歐陸球團Olimpia Milano簽下三年合約，雙方仍在討論職務細節，目前確定Messina將接任球隊總教練。

Source：

Yes, 睇落似重建

睇黎Becky 會上位

等咗咁耐結果都係等唔到pop退休

Thank you Messina

個個暑假都係教練團拆骨

估唔到唔等埋佢
定準備響應銀仔號召，搵女性becky做下個主教練換取主場雞？

未來係你嘅！

民陣係咪話今晚開始包圍立法會？
第一日有哂傳媒同大台，警犬應該唔會太狠
要行動就趁早啦大家

但盡量小心 以唔俾龜搵為大前提

唔好單獨去，一定要一大堆人一齊
佢地好可能係地鐵出口等緊你地，少人/單丁 實比佢地搞

重建都要拎走晒啲唔合理嘅大約先…

無fd嘅可以點

咪等其他街人到，一大堆人先行

金鐘地鐵逐個俾龜逗
要小心

大家小心啊
我有幾個讀nursing嘅朋友今晚就出嚟做first aid back up 希望大家一切平安

要出但未出嘅各位要諗定點唔經有龜嘅地鐵站去到金鐘嘅方法

行一個站啦

搭船去

要留意fb 鄺仔heidi去左cover

一切小心

所有去嘅巴打都要小心

龍和道上gear 小心

係度想留底兩句 五年前我有份去佔中 嗰陣只係中五學生一個 但係結果都係咩都爭取唔到 如果今次同上次一樣 我希望各位記得 不論結果如何 只要你認為對香港同你身邊ge人都係正確ge都一定要堅持去做 最後一句 勿忘初心

我都準備出去

萬事小心
狗鐵而家唔停金鐘站

各位巴打如何？

身子唔掂要走
但夏確個邊近狗防線
同埋有好勁signal jam
範圍差唔多去到香港大會堂

暫時只係人多
冇事發生
利伸：唔係企最前

啱啱翻左屋企沖個涼諗住食埋飯就再出
3點衝擊係咪堅

開左橡膠子彈
大家睇路

屌你老母黑警

小心

有人中橡膠彈
有人中橡膠彈

大家小心
要衝都上齊裝先衝

屌你老母on9黑警

報平安here
利申黑警死全家

個frd中咗bean bag，好彩冇事
痴線佬係又射唔係又射

你有冇事

你無事呀嘛

無事，撤退走咗
留守兄弟加油

痴撚線 有人死左

Fact check 先
Fact check先

屌你老母依加班死警犬無法無天到

好撚嬲 好想有武器

好撚大官威呀警犬們
記者又打得議員又打得屌曬你地老母

屌晒佢哋啲老婆好過老母

我想咁多位刺區巴打上黎報一聲平安
唔需要講你去過邊做過乜，驚秋後
上黎講下野已經足夠，比我地知你平安無事就夠
例如係講係你睇/唔睇game 6

我改早左機票返香港，希望大家可以撐住

勇龍冇興趣睇

驚係人之常情，班狗成身裝備，示威者除左頭盔口罩之外就乜防具都無，其實係唔夠打亦唔值得打，一定傷害到自己
逃兵都可以做好多野，物資，文宣方面都唔會嫌人少

我覺得大家需要諗清楚而家既情況
我地既目標係阻止條例通過，由於會議入面建制佔大多數，比佢地開到會就同過咗無分別，所以係要阻止佢地開會
日頭做既野非常有效，成功令建制唔能夠出席會議

但我對入夜之後既活動其實有少少不解
六點，立法會宣佈咗今日唔開會二讀，呢個位其實我地今日已經完成今日目標，大可以退場聽日再嚟。但見到咁多人留守衝突，其實我覺得有少少浪費體力，應該退場留力聽日，尤其係入夜後狗隻會更加出力，我地就更加唔應該同佢硬碰。

10點半又開會喇屌

我見唔到有其他source咁講
搵過rthk now cable都無提過

最基本係為左啖氣
第二係警犬清得一次場就清得到第二次，琴日可以封住立法會只係僥倖而唔係成功
再講係班建制狗會唔會夜晚突襲又無人知淨係匿定入立法會先，以琴日警犬做法已經係無解
仲有以我哋嘅動員系統根本每次退場第日再出嚟重組都大傷元氣，留得住一批人係會好好多

信住毒果先
Btw今日都要一切小心

保到個人先
中彈或者俾人拉 仇都冇得你報

呢個真，目的係令佢地開唔到會。如果留夜又可能消耗民意。如果好似日本果啲執埋垃圾就仲正

刺區巴打小心

樓豬係度屌那星今日睇怕想鬼鬼祟祟開左個會佢

Cctvb毒害太深 啲廢老up咩都會信
所開左佢對港共根本無害

屌 見到有個post話解制已經入哂去

Fact check左先
而家現場多數干擾
啲資訊唔真嘅 隨時累死現場手足

鄺仔算係今場mvp

真
跑左成晚舌戰警犬
respect

但提防突襲

班建制狗好撚古惑
btw過到反對派應該冇下屆了

廢刺下年陣容不變 AGAIN

有新仔嘅都會

多謝家嫂囉

GOAL LA

多謝反骨仔先岩。

家嫂當年係用黎配合反骨仔, LMA 同反骨同場時太多進攻位置重疊,
先簽佢高位擦應...........

點知反骨仔走佬 , 佢既用途大減, 弱點又無限放大

勇士加油！打低速龍！

兩日冇訓過琴晚訓到on9

回左血先
去唔到嘅都幫手收下風

幫手睇睇
用左首football chant寫左首詞幫大家打氣

1410 南華早報記者 Alvin Lum：昨天在醫院被捕的二名示威者，證實被警方以 #暴動罪 拘捕。

一哥：head shot係低殺傷力

同中出係最低限度性交一樣

全部大學宿舍都有危險, 建議刺區巴打回家暫避
呢度有幾個都係大學生, 你地要小心, HKU, CITY, POLY都拉過人

成個香港都唔撚安全
屌老母，好撚灰

我都係, 但一諗到條例一過就每日都會發生呢D事, 仲會係送你上大陸審, 我就覺得唔可以係而家淆, 一定要堅持落去

邊有得避 唔查campus咪直接查你屋企

佢而家係入hall亂搜，佢唔係target特定人去拉，而係搵到d乜就郁鳩你
總之避左先，出過去既人一定要洗電話，telegram, whatsapp history, google map location history等等
唔好比人有位入

呢樣唔知喇 太多唔肯定嘅資訊，我都唔方便講太多，就算依家報咗出嚟嘅都唔一定正確

科大都有狗隻出入，真係要小心

班黑狗痴撚晒線

我屌晒佢地老母呀

根本就已經係獨裁政權、白色恐怖
班廢中含撚啦
屌諗定移民都得
仆街，唉

一息尚存都要同佢鬥爭到底

唔好諗移民 諗點樣繼續抗爭

美帝出手逼權貴take side
佢地再唔企係我地呢邊就一齊死啦

感覺6/14真係好靜，氣氛好唔對路

一班3毛係到洗版轉風向
幫手出post 洗返
件事未撚完

未完

唔小心買左幾次勇

大PO好多湧狗
好恐怖

ANYONE BUT 湧
恭喜GREEN又拎冠

你操控賽果喎

恭喜可愛 恭喜GREEN

出手幫下香港好播

出左手已經，佢話過硬

見到25攞冠真係好咁甘心

唔*

大師姐係大師例不虛發

咁佢真係勁
加埋成隊速龍防守好好

仲要5星湧傷2件，表弟傷完冇哂作為
Looney又帶傷

恭喜屎綠。。。同埋259

龍攞唔知DDR心情點

刺區手足心情如何

複雜

可以去聯署撐修例嗎

我只會恭喜屎綠

冇乜嘅
2016年都相信Kawhi + LMa係有能力挑戰冠軍
但事與願違
亦証明Kawhi 真係好撚勁

屎綠雖然冇心但真係守到kt出唔到2場
唔知講乜好

講真，就算啞仔同屎綠留刺，我都覺刺贏唔到冠，綠葉太差

又唔係咁講啲綠葉本來係襯25嘅
而家無左粒core先搞到佢地要做多過本分姐
@毛巾

點會差
有Murray 有 Manu 有Slowmo
本身個班底一啲都唔差
之後仲要White Forbes彈起
成個陣就係維繞Kawhi 打造
外圍炮、low post 引包夾
Kawhi 係季後賽亦証明自己有幾撚勁、幾撚穩

仲諗冠做咩 我地重建緊

259 FMVP

“有Murray 有 Manu 有Slowmo”
唔會有呢3個，murray 傷同KD傷一樣，都係冇得避

可愛同d green 拎冠，馬刺又贏

公海有人扮刺撚係咩玩法

ACL同Achilles係兩樣嘢

DDR 含恨

一言驚醒刺中人

,m子

我都知，我係想話傷患搞到打唔到波係冇得避，今年唔應該計 Murray

其實ddr 真係唔好續

恭喜kawhi同green

屌你老母啦我真刺嚟

你之前都沒上過來，只見濟公同gino

我地係魚腩呀 成班傻仔
係咪TOPIC無咗魚腩兩個字就唔記得咗

有呀佢

你驗左腦先啦

魚條毛
一早暑假，做腩都冇資格

咪撚on9啦 請自行追PO

Thanks

刺區閘門任開任爆

轉左名，

垃圾刺

a 字廢柴國腳，記得

祝福

我立即屌你老母呀

冇咩所謂 抽水還抽水
唔該都幫下香港幫下自己
出到黎嘅都出黎
當幫下傷左嘅玩具台巴打
同俾人爆左頭嘅手足

今日好熱

人地勇又冇kd又冇kt,輸得抵。 今年成個nba 真正輸家只有一隊，刺

珍，香港勇士要反cup了

Agger

廢老pop 恥笑區

今日反刺撚仲開心過速龍迷

同反利仲開心過鏝迷一樣

其實好無聊

係，不過算啦，啞仔年代同 GDP 年代一樣，都已經到咗時代既終結，佢地再抽水都冇咩意思

到我地迷少主Murray

係，刺管理層一直都做得唔錯，好快就有新接班人

麻麻地揸ass

出年到冰科接管聯盟

開季就打出全能PG數據

係咪搞錯左啲咩
中鋒黎架喎

真。少主應該係揸ass / 科 / 白帝 / 芹菜 / 定今年pick返嚟嘅嗰個

場場細三雙

八

而家我哋yc爭隻pf
pg有白帝，sg有科，sf有芹菜，c有揸ass

吹緊風，有d隊好似會向下trade
刺2支pick 有機會加d野向上trade
個人期望放Bertans走
清d space 出黎簽人
Gay 2+1 10m / year
等佢同DDR LMA齊齊完約

pf有agg

揸ass pf 肉腸c 一大四小

想洗太平地
Keep alert

今次一定操撚到掂

芹菜打SG就fit，薄到咁點頂班怪物SF

今次就pick隻返嚟

腩刺除左gay 個個側翼都係紙板

揸ass都打到c

最怕鄺仔屌唔緊 之後就危 佢狀態會慢慢跌
但下下影分身咁救場 尋晚救hku順帶救埋其他u

而家爆閘抽水小事
想抽就抽 想爆就爆
但爆嘅都睇一睇
Mon住立會
番工有時間做下文宣
發夢整親嘅好好回氣
有咩事搵鄺仔

係刺區真正幫到香港只有馬海倫

同259係playoff穩定性一樣

Golden State’s Klay Thompson has suffered a torn ACL in his left knee, his agent Greg Lawrence tells ESPN.

湧士7年大運行晒

Klay 傷acl

下季起碼唔見kd同kt大半季
仲要冇咗冠軍光環 吸到幾多底薪戰士都成問題 下季勇士好大劑

鄺神做嘅嘢唔應該佢自己一個做
佢出嚟就係以身作則
話俾我地知可以做啲咩

就算坦20年都好似係細年

其他飯民真係淨係識食飯

睇住佢走入去再出返嚟射罰球
真心respect

家陣同火箭個情況有得比
Curry KD (opt in) Green (留、唔簽新) AI 生命石已經食爆cap
KT續都冇得出
有傷痛例少修少補下，但好肯定下年唔係爭冠隊之一

其實係靠佢個議員身份
我地接近冇可能叫停到黑警
佢一訓低就真係大鑊

其實我預左勇士皇朝今年完 不過冇諗過會咁悲壯

呢次算好啦
起碼俾人屌完真係有落場先
尋日關鍵一席撚狗笑撚死我

人地閪極都大狀黨黨魁
點都勁過啲偽進龜

黃碧雲個8婆失撚左蹤

啲狗問關鍵係邊位
有無搞錯

發現用狗嚟形容佢哋真係好侮辱啲狗
明明狗係人類嘅好朋友

咁火箭肯定大鑊啲 cp3嗰份冇隊肯食咁濟 jh13,cp3同餅王3份約又長又大份 勇士好似ai生命石嗰啲份約又就完 kd, kt同green事但唔續一件又可以有cap繼續玩

嗌慣咗

又諗起kobe

尋晚俾毛e屌
所以係真蠢唔係鬼

作為觀眾
下年都想睇呢個戲碼嘅
不過要兩邊都齊章

白帝好波

有咩好野刺會pick到

依個苦工禁區？不過聽講手短

下個禮拜五選秀大會？

做咩會刺撚內鬨
公海既事理得佢地點講，今日真係恭喜綠仔
kawhi就真係無咩好講，佢有幾勁，其實我地比其他球迷更早知更清楚，呢個冠軍佢值得拎，只係如果係銀黑波衫就會更加完美

亦希望各位刺迷focus返去星期日既遊行，而家做法應該要係和理非，做要比69更多人
阿和阿勇係時候要團結

槍口對外，要一齊爆一樣嘅閘。

話咁快又就快推一個po

下星期就draft
應該又開始熱鬧

推爆呢個先啦咁
@伯母

Draft完就同班想推修訂嘅慢慢計

下個post 記得Merci TP

標題係merci tp+八村跌落黎

加埋反送中同黑警死全家

你今次唔好又潛水

上次趕緊assignment你地開始左

鄺仔一個打5個位

仲有賣毛巾意粉毒瘤

見KD KT咁慘，刺應該開張底薪畀佢哋

繼續吹.jpg

兩睇啦
建制係咁割蓆佢地都要重整
但都係不撤回 就一直繼續做要做嘅野

其實真心冇人知 我又唔係建制中人
但要食住個勢 令佢地更鬼打鬼

好多惡法… 可唔可以最少撒晒林奠上台後嘅法

最緊要上庭時有先例可以做案例

起碼撤加救人係must
其他嘅遲下先再算

返緊香港
星期日大家有緣就見啦，大家各自加油

患第三期肺癌綠衫伯伯肚皮中彈被警拳打腳踢

第一單令我流淚既新聞，令我諗起過世既親人
星期日一定要出黎

伯母終於有時間翻香港la

肯返黎啦咩

歡迎歸家

說好的推post呢？

緊係要出 不撤回不撤退

撤回撤回

收回惡法

反送中反送中

黑警可恥

事實証明班後生仔無做錯到

好在有去遊行

兄弟上山

教科書冇講、亦好少講
甘地非暴力嘅時候，有一班人係用武力衝擊英國政府，迫使佢地退讓
油

就算係馬丁路德金都係，不合作運動係面果浸，比政府一個下台階，但底果度一樣有人用武力衝擊政府，迫佢地讓步
和理非同武力，兩樣都要，兄弟爬山，各有各做

總之各界都要出力幫手反對引渡條例，推翻而家個政府，同埋追究班襲擊示威者嘅暴徒

好想知真係可以將班暴徒告到坐監，佢哋入到監獄會點

班暴徒真係痴撚線
黑社會都唔夠佢地惡

黑警其實係連戰爭法都犯埋
戰爭法規定唔可以搞醫院架

香港開埠以來，可以拎黎同而家班暴徒比較只有工聯會

可惜呢場唔係定義做戰爭／內戰
唔係佢地就違反左日內瓦公約

再話佢哋黑警就會又話你網絡欺凌

Cls 工聯會個啲先叫真暴徒 出到菠蘿
我地 銅牌示威者咋
人地外國邊會有人咁好心幫記者上gear
同只用遮同水就去示威

所以燒味佬講得啱 都未燒車軚

差唔多要開定下個post

1001開

暫你老母
撤惡法
放義士
追究一眾黑警、高層
包括教育局局長、醫管局局長，兩條契弟搞白色恐怖

你仲唔快啲推

無問題

撤回惡法

反對修例

追究黑警

不要送中

黑警死全家

平反六一二

Thank you Gracias Merci GDP
Congrats Danny Green

last but not least
八
村
跌
落
黎

拒絕賣港

merci tp

gracias manu

thank you Duncan

白帝勁揪

冰科勁揪

揸ass勁揪

續留基佬

永續DDR

交易毒瘤

賣毛巾！！！！

底薪簽kt

聽日去遊行

不撤不散

簽埋KD

恭喜速龍

最後兩句